信用咭現金分期同私人貸款有咩分別？

邊個會著數D平D？

card loan唔洗睇文件
同埋多數pre approve

ploan要睇入息文件 息口跟tu grade

card loan係用你本身張卡嘅limit套現
同買電器分期差唔多
within limit就ok
但p loan係開多條credit line
要批